原來dough boy首noisy個MV靈感係王嘉爾Jackson比佢既!!!

noisy, 香港午夜小丑

呢條片講返, 原來一開始circus同香港呢個feeling都係Jackson諗先

估唔到dough boy咁underground既人都會肯聽Jackson呢啲kpop白面仔既意見

講真佢兩個都幾勁 dough boy就唔洗講啦 反而jackson越黎越好 似番個rapper 唔係淨係idol

Jackson真係好撚靚仔

PG One講過佢比中共打壓果陣得mcjin 同 jackson問候過佢

Jackson世界仔 咩人都識d

世界仔呢個仔有啲尷尬
Jackson應該係最紅果個